一人一個香港人一定會有既病症

我先
成日感覺好累，好想訓覺

香港腳

被害妄想症

精神病

鼻敏感

反社會人格
日日返工逼地鐵都會躁到想屌勻全世界

我覺得成日好累同香港飲食習慣多糖有關，戒糖個人會精神好多

窮

agger 好幾個醫生都同我講鼻敏感嘅醫治方法就係移民

不能同意更多

濕疹

睇人仆街最開心

五十肩

抑鬱

胃痛

失眠 腸胃問題

手腕手指關節痛，日日玩手機

最煩就係啲人咩都唔識就當你感冒食藥
真係

公主病、公主癌

反社會人格

抑鬱症
我相信好多人有 但自己唔發覺
可能係唔得閒發覺